[頭文字D］有冇巴打近排有睇翻頭D

「高橋涼介，你幾時同我走翻轉呀？」

「如果你跑贏曬群馬山路所有嘅車手，就同你走翻轉囉。」

揾人接下 下

我有啲嘢想同我好朋友講

三萬蚊 過夜

三萬蚊

你條女雞嚟架

Fc鬥 Fc鬥 Fc鬥 Fc鬥

唔係接住拓海個句咩

自膠先

拓海：你講咩吖你

我七歲識你 你為隻雞打我

嚟啊！你過嚟吖！

拓海：死吖！

netflix睇完又睇

你做咩打人吖？

打人？我打飛機添吖

1個月至少睇兩次

你用呢㗎垃圾跑贏咗人哋㗎Evolution啊